每一次出黎都好有意義！

唔講成效目標達唔達成
起碼我地心態進化左 技能進化左
所以唔好因為唔識/ 驚 就唔出黎
第一次你可能見到催淚彈就走 唔係好幫到手
第二次你就可以留耐小小 幫手傳物資
第三次你就可以幫手睇水 幫手cover 手足
每一個都好重要 下次一定要見到你

光復香港

arm

時代革命

推

香港人加油

其實矏到好多前線都話好頹，覺得配合好差，心灰意冷！

但我想講，其實你地已經做得好好！好勇敢！
每一次出黎都比上一次表現得更加好！

第一。依個勇武抗爭只係維持左3個幾月，唔似其他國家，長期勇武抗爭！
第二。香港絕冇得從軍，所以未必個個都係好身手，而體能較好哥班，絕大部份都做左狗。
第三。裝備同班狗又差得遠

但我真係覺得你地好勁！你地冇屈服！你地冇放棄！
如果唔係你地，個運動根本唔可能持續到依家！
更加唔可能得到國際社會關注！

光復香港！時代革命！

真！
起碼大家都進步左 就算真係武力升級 都越黎越多人知道要點做
我本身好細膽 但係出得多而家都開始唔驚

寧化飛灰

不作浮塵

推
我地一定會贏
只係時間長短

真

抗爭之心已經刻係香港人心裏面

唔好比藉口自己唔出黎

呢個真 見連啲中年人都進化到一見手足做野次衝埋去開遮
大家要搵到自己崗位

呢個真

寧鳴而死

開頭以為係街坊 點知個個都好勇

邊個支持極權就同香港人作對！